男人揸男人手臂 !!!

各位巴打有冇遇過－d 男人見新認識既人如ocamp mate 會揸一下另一個男仔手臂？
呢d 似gay 定純粹想增加身體接觸 ,親近d ?

push

我都成日比人揸手臂
利申 大隻仔

. hehe

掂下都話gay 有時d女同事行過我身邊會揸我胸 咁佢咪鐘意我？

諗多咗 有啲人係慣咗多身體接觸
通常呢種人都浪漫 同埋淫啲 不過唔關基唔基事

男揸男ar

男揸男bor

手臂有咩問題

好怪,至少我個人覺得第一次見就身體接觸好怪 😂

我中學個陣試過無啦啦比男摸肚 依d就真係怪啦

熟左咪會 有時見到我fd都會揸佢手臂叫佢谷下

但唔熟真係唔會 雖然人地可能唔介意
但你唔知人地點諗

thats why 我奇怪佢見男人就揸

可能佢本身open啲
或者比佢揸個啲係大隻仔多 佢哋通常唔太介意人地揸佢哋

樓主上番去未呀

?

Degree

冇